[突發] 屯門青山警署要街坊支援

頭先屯巿無故拉咗2男1女
送哂去青山警署
現場過百街坊 更有親屬律師

各位手足幫手增援呀

推

push

推撚爆佢

推 街坊出

屯門人！！

推 出黎幫手呀

屯門又有
推

推！

發生咩事

依加情況點

現場咩清況

咩環境

FC 左未 冇消息.....

推 咩事

有冇人講真定假 唔好伏到人

散啦

全個香港嬲到震

有冇現場圖睇睇

青山警署軍裝巡邏小隊PC33005

我住附近，聽到口號
叫緊“放人”、“黑社會”etc
200%圍緊

屯門出事，都係冇傳媒

Push

聽到個個大嗌走，比狗追緊？

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

完全無傳媒係到？好危險

見到警車同綠衫警出現！！！
一度有賽狗畫面！
如在現場，快散！

無記者 危險 小心

好多狗車
Be water

有冇人CALL 到記者入去?

PUSH

推比記者睇到

屌，屯門次次出事都係冇傳媒報導，喺屯門公路塞緊車

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

好撚多狗 頭先差啲人踩人

呢個鐘數仲叫人上?

圍黎做咩春 點會放人

屯門要人！！

好多狗追人 走呀

出咗大量狗
有捉咗幾個市民㩒咗係牆

入哂悅湖車閘

推推推

屯門要人呀！

FACEBOOK 幫手PM 佢地啦

有冇LIVE呀

call 左記者
啲記者係曬荃灣

推啊

1027

0127

721

要人呀！！

721
811

推 唔好比佢沉

from屯門朋友
放左tg

人呀

記者呀 人呀

puahhhhhhhhh

有無來龍去脈
如果個幾個犯法
嗌放人又真係過份

未有記者前 大家都要小心呀

犯你老母法呀
咪屯市亂拉人lo

出咗椒

咁偏唔知有無記者黎⋯⋯就算黎都有排到，大家萬事小心

0.5

建議巴打FB 開live影住，有咩事都有個記錄

無記者 仲要呢個鐘數 唔好去送頭啦

其實區議員同想選區議員的朋友
係你地拎Exposure 既時候了

需要大量直播

一句講曬
要定唔要人

現場出左椒

草地滾球場仲有狗 唔好向果邊走

街坊可以黎 唔係既話好難走

畀人捉咗六個

記者到未

現場有記者
有律師嚟緊